{
    "question": "Fungsi musik dalam pertunjukan pantonim adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Fungsi musik pengiring dalam pementasan pantomim (:</p><p></p><p>berfungsi sebagai penguat adegan dan gerakan pantomim.Unsur musik juga membantu untuk mewujudkan suasana yg ingin ditampilkan misalnya kemeriahan dan kesedihan. </p><p></p><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>berfungsi sebagai penguat adegan dan gerakan pantomim.Unsur musik juga membantu untuk mewujudkan suasana yg ingin ditampilkan misalnya kemeriahan dan kesedihan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-satu-contoh-penerapan-penyangga-dan-jelaskan-cara-kerjan-304",
            "question": "Sebutkan satu contoh penerapan penyangga dan jelaskan cara kerjanya dalam mempertahankan PH \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Adapun contoh larutan penyangga asam adalah campuran antara CH3COOH dan CH3COONa. Campuran tersebut mengandung basa konjugasi CH3COO\u2013.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Larutan penyangga asam adalah larutan yang mengandung asam lemah dan basa konjugasinya. Larutan ini dapat mempertahankan pH pada kondisi asam atau pH kurang dari 7 (pH&lt;7). Larutan ini bisa didapat dengan mencampurkan asam lemah dan garamnya atau asam lemah berlebih dengan basa kuat. Adapun contoh larutan penyangga asam adalah campuran antara CH3COOH dan CH3COONa. Campuran tersebut mengandung basa konjugasi CH3COO\u2013.</p><p></p><p></p><p>@ taeoxo_nct (Instagram)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-kategori-kategori-animasi-229",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan kategori kategori animasi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>-Animasi tradisional.\n</strong></p><p><strong>-Animasi 2D.\n</strong></p><p><strong>-Animasi 3D.\n</strong></p><p><strong>-Motion Graphic.\n</strong></p><p><strong>-Stop Motion.</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan: 1.Animasi 2D (2 Dimensi\n</strong></p><p><strong>Animasi 2D biasa juga disebut dengan film kartun. Kartun sendiri berasal dari kata Cartoon, yang artinya gambar yang lucu. Dan film kartun itu kebanyakan film yang lucu. \u00a0</strong></p><p><strong>contoh : sinchan,looney toons,tom&amp;jerry,dll\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>2.Animasi 3D (3 Dimensi)\n</strong></p><p><strong>Perkembangan teknologi dan komputer membuat teknik pembuatan animasi 3D semakin berkembang dan maju pesat. Animasi 3D adalah pengembangan dari animasi 2D. Dengan animasi 3D, karakter yang diperlihatkan semakin hidup dan nyata, mendekati wujud manusia aslinya. \u00a0</strong></p><p><strong>contoh : toy story,antz,the incredible,dll </strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Animasi tradisional</p><p>b. Animasi 2D</p><p>c. Animasi 3D</p><p>d. Motion graphic/capture</p><p>e. Stop motion</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>m</em><em>a</em><em>a</em><em>f</em><em> </em><em>k</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>u</em><em> </em><em>s</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>h</em></p><p><em>S</em><em>e</em><em>m</em><em>o</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>m</em><em>e</em><em>m</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>t</em><em>u</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-harga-ph-dari-100ml-nh4oh-02-m-adalah-ka2x-10-5-794",
            "question": "Tentukan harga pH dari 100ml NH4OH 0,2 M adalah (Ka=2x 10-5)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p>[OH-] = \u221a(0,2 \u00d7 2 \u00d7 10^-5)</p><p></p><p>= 2 \u00d7 10^-3</p><p></p><p>pOH = 3</p><p>pH = 14 - 3 = 11</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kekuatan-ph-larutan-bersifat-asam-jika-a-ph7-b-phlt7-c-p-646",
            "question": "Kekuatan pH Larutan bersifat asam jika...    A. pH=7\r\nB. pH&lt;7\r\nC. pH&gt;7\r\nD. pH= 0\r\nE. PH Netral\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. pH &lt; 7</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Asam : pH &lt; 7</p><p>Netral : pH = 7</p><p>Basa : pH &gt; 7</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebanyak-3-mol-zn-dilarutkan-dalam-1-liter-air-jika-02-mol-zn-t-160",
            "question": "Sebanyak 3 mol Zn dilarutkan dalam 1 liter air, jika 0,2 mol Zn tersebut mengIon    Hitunglah derahat Ionisasi () unsur Zn?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>0,07</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>derajat ionisasi = mol zat mengion / mol zat mula\"</p><p>0,2 / 3 = 0,067 ~ 0,07</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-perhatikan-pernyataan-berikut-idalamairmelepaskanionhidrogen-433",
            "question": "6. Perhatikan pernyataan berikut:    i.DalamairmelepaskanionHidrogen\r\n\r\nii.DalamairmelepaskanionHidroksida\r\n\r\niii.pH&lt;7\r\n\r\niv.pH&gt;7\r\n\r\nv.BersifatKorosif\r\n\r\nvi.Memerahkanlakmusbiru\r\n\r\nDaripernyataantersebut,yangmerupakanciri-ciribasa\r\n\r\nditunjukanolehnomor\u2026\u2026.\r\n\r\nA.idanii D.iiidaniv\r\n\r\nB.iidaniii E.vdanvi\r\n\r\nC.iidaniv\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sifat larutan basa:</p><p>C. ii dan iv</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bentuk-bentuk-usaha-dilakukan-oleh-manusia-untuk-menunjang-terwuj-424",
            "question": "bentuk-bentuk usaha dilakukan oleh manusia untuk menunjang terwujudnya Peran ekonomi dalam upaya menyejahterakan kehidupan masyarakat apa saja 3 tindakan kita dalam menghargai kegiatan usaha ekonomi yang dilakukan oleh orang lain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.menggunakan jasa/barang</p><p>2.memberi pendapat yg baik untuk ny</p><p>3.tidak mencari cari keuntungan semata</p><p></p><p>tq</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hitung-jumlah-mol-25-gram-caco-jika-diketahui-arca-40-c-120-775",
            "question": "Hitung jumlah mol 25 gram CaCO, jika diketahui (Ar).Ca-40, C-12.0-16\r\n\r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>0,25 mol</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Mr CaCO3 = 100</p><p></p><p>mok CaCO3 = 25 / 100 = 0,25 mol</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "piracetam-dapat-digunakan-sebagai-anti-kejang-dengan-dosis-103",
            "question": "Piracetam dapat digunakan sebagai anti kejang dengan dosis\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>abcdefg yang nggak suka suka</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-termasuk-zat-tunggal-adalah-a-larutan-b-655",
            "question": "Berikut ini yang termasuk zat tunggal adalah .... *    A. larutan\r\n B. suspensi\r\n C. koloid\r\n D. senyawa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Senyawa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Senyawa,maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}